想問暑假北海道氣溫怎樣?

涼爽

google search 北海道夏天溫度

熱到仆街

都幾清涼
唔會熱到流汗